[遊戲]當細Ac勁過大Ac咁究竟邊隻先係細Ac?

之前玩Online Game好鍾意雙開
好似有啲遊戲有兩隻職業就會開多個Ac玩
第一隻Ac高Lv啲緊係叫大A
第二隻低Lv啲咪叫細Ac

但係基於玩過一次
玩細Ac往往就會比較順利
之後甚至勁過大Ac

咁究竟邊隻先叫大Ac呢

WFC...

通常細ac先係主ac
大ac拎來試版本更新的伏
Eg 限時活動
拎大ac 試 搵到制勝策略比細ac拎盡好野

叫原祖同改